Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 79 動漫節下半場終於開始啦

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

春

505050
wmwmwm

隻Aquaman想點

War machine 好有味道

有groot 開箱睇未

史上最佳-mark50!準備坐火箭叫春

John wick with fucking pencil

mark50
war machine
winter solider

新pose 留名

Darth Maul
DX

dlc hb mk7 diecast
一定狗沖哂佢
有cw 46 隻concept art要唔要都擺

粟米俠

LM等睇叫春

要完成concept art 系列

似鳩up多
下隻唔係mk1就係mk7架啦

我要 concept art 46啊

似疱疹

本身用緊垃圾SONY XZ
宜家想轉返會用IPHONE
但係又唔想要M字額

利害利害

手持3月5日單，留名睇叫春

其實開訂左咁耐都唔訂，抵比人賺啦

快則聽日公布動漫節喇 慢都下星期頭有喇掛

想問下面把大刀邊幕出過？好似無見過

右2果舊都無印象

希望喇..但唔係慣性星期五開新野？

係，左2就好似吸住隻冬甩用

真係海鮮到無朋友
知佢有機出50 2.0 d 訂平左
但係知佢出武器包又貴返

拳套咪全力換取thanos果一滴血

唔一定 但佢公佈得就一定預少少時間d 人準備
可能快者佢聽日公布 下星期頭拎兩日黎抽籤 再過一日半日email 公布 再星期五開始

我都係呢到日日勸人要訂要訂，隨時成為史上最靚，仲有其他巴打日日提

shf nano weapon vers.左右手兩把係咩？又唔似係自殺劍

第一隻入坑訂就係50 公司包咗場係又一城MCL睇，睇完出嚟即刻落地下個展訂埋

有冇人23號會去排頭500籌？

2800

Source?

Goort同rocket有得拎，但隻rocket 都唔知有無分別

其實人人機會均等，上20樓就有，開咁都唔訂

我諗再過一排佢會加到黃臂lv

即刻重睇左 大刀係50第一次沖去ebony maw嗰時變出來 出左0.5秒

玩具av 一陣應該直播開rocket groot set

越睇越靚，快點開訂啦

個gap位越睇越礙眼...

Darth Maul仲要有車揸

$1000任訂唔靚，$2800追先靚，好似係

唔係想潑你冷水
但上個post先岩岩講完 重要講啲野一模一樣

應仲有得升

達斯魔應該下半年先開

唔洗抽獎排隊就得

一日未開訂一日都拿呢堆圖打下飛機先

John wick war machine 快撚啲

john wick batgirl

講訂唔訂mk50都講十幾個post 啦

俾多千幾蚊後追型囉,英雄主義囉

Darth mual 仲要係DX真係流哂口水

john wick應該有排
佢塊牌話埋比你聽乜都未批，應該易執多次先有得訂

都好 回下血先

7 duck

傻啦，佢地一早拎到貨拍定
唔係信佢直播下話

Sw野都要抽只會倒自己米

射咗兩次

自己又唔訂，又怪人炒起，又要後追

得喇好煩呀唔好再講呢樣野啦好嘛

無時間去動漫節
希望到時20樓都會有得訂非特別版

我後追 頂盡都係600左右
一過3倍 係不了

暫時後追咗 iw會場ca同iwgg
剛剛好都係1000 唔計訂金既話

Darth maul咁高人氣
唔會抽啦

瘸佬
下面分幾開都無感覺架喇

我同你一樣後追依兩隻

我都係 再加隻ww

銀包的教訓

屌個古一真係即刻加價

佢加價唔係問題 問題係會有班on9會同佢買

所以你話佢點會輸

其實好似上個post嗰個師兄咁講option3 DLC 開訂，再加本體加DLC開訂，咁咪皆大歡喜，炒狗食屎，玩家又開心，但見到有啲師兄就係咁屌唔好，係都要話淨係開DLC就算，唔想益左之前無訂嘅人，對自己唔公平，呢度成日話個個都係玩家，又話炒狗正仆街，到頭來講到尾咪又係想睇人仆街原價玩唔到，想自己張單升值，等自己日日喺度J自己張升值單，根本就係黃子華魚蛋論

利申，有訂，都想係option 3 DLC + mk50 with DLC開訂，大家都有得玩，炒狗食屎

玩具av仲未肯請groot同rockget，好想知有咩分別

希望啲人忍手 咁多人有單總會有唔少放出黎
唔好同佢買

實名登記排動漫節

依隻點到會訂，太靚
冬兵得個頭雕吸引D

我之前都講過大家齊齊有得玩 唔好咩
依加多咗個機會比人後追返 炒狗又收一收皮
唔好咩？
依加HT係每次開訂之後 班契弟乜狗都拎來炒
唔好話Mark50炒到咁高 其他都係咁
我明後追係要付出 要比一二百蚊
我覺得係正常 但有乜理由係連張單都高過件野本身

係直頭唔好買啦 成2000銀 不如追隻現貨仲好啦
佢開既首日單可以追返隻回家版GG

佢開mk2,睇左一陣就無睇，講野好廢

冇知一問，呢個係美國comic con？ 美國人有冇得即時訂？

終於有正常人出返黎

唔好再討論開唔開, 已經由今朝講到而家
開唔開訂都係HT決定

後追比1-200, 我可以話好多玩具後追都貴到仆街, 遲訂一係唔玩一係食炒

隻野1500左右, 炒到2700-2800 同買單有乜分別

清泉

記得嗰陣時都試過阿卡漢騎士開訂，但係阿卡漢蝙蝠俠已經截左訂，hottoys 出post特登重新開返蝙蝠俠訂，等玩家可以一次過訂晒做返一對，雖然話咁樣都係為賺錢，但係呢一個舉動係對玩家係好，但今日竟然見到有師兄喺度屌唔好俾mk50重新開訂，為嘅就係自己心中所謂嘅唔公平，情願比炒狗賺，都唔想比玩家原價買，真係好心淡

仲要講到好似個個賣到古一咁貴
有心玩嘅一早訂咗
我6月入坑都仲訂到水尾
前排千六蚊都收到張單
同埋就算唔係炒家都冇人會想自己嘅嘢跌價

真心覺得上一個post喺度屌mk50唔好重新開訂個個師兄好嘔心

買得返來就唔會諗跌唔跌價架啦

Agree

無論開訂幾耐，重開幾多次都好，總會有一班人唔訂，等後追，等現貨，除非hot toys做到bandai咁，大量出現貨/再版

Hottoys自然會安排㗎啦。
玩家們專心等待。

個D人訂唔訂你管唔到咁多啦
但都唔會去阻人再開訂咁撚ON9囉

如果有第二次機會 班人都唔追就真係抵死

JOHN WICK

講得好

利申，有訂，最緊要大家都有得玩，炒狗食屎

求下HT出埋隻狗
最好有支染紅既fucking pencil

啲人係都要講到自己幾撚有眼光幾撚識貨
連其他玩家希望重開訂都要撚鳩人 乜心態

幾多次機會都好 後追就抵食炒架啦

有fucking pencil 染紅唔難 自己diy

聽日開邊一隻呢？

隻狗先係重點

睇完toystv開箱,隻groot做得幾好,係比例衰左

期待

用牙籤自製

fucking pencil應該跟埋

好彩大部分想要既精細野HT都有跟，
John Wick真係有好多野可以玩，
車，鎗，刀，狗，酒，筆，女，
到時淘記實有配件買

Rocket冇其他頭雕
Groot比例問題

邊有可能阻到呀，我最希望hot toys好似bandai咁，賣大量現貨，又唔洗食炒排隊，反正我都係買一隻自己儲，升跌唔關我事，玩爛左最好可以有現貨買到第二隻

2樣都出呢樣野一早有人講過啦
今朝係屌佢假設如果只係出dlc連本體set呢樣野有問題
大家都比憤怒蒙蔽了雙眼同選擇性失明

爆下冷都好 例如cyborg

利申：冇儲DC

唔好嘈啦...玩具post...玩具展，開開心心j 下新野咪算

快啲公佈動漫節啲細節啦，仲有一個星期炸

分deluxe ver既話先跟隻狗

要完咗sdcc先

其實大約都估到

下 ,玩具黎咋，你驚貶值不如買隻勞買金啦，

屌柒佢

但我買

正，d 數碼迷彩出哂黎

入Mark4賣Mark3

我都正想講黃子華魚蛋論！

送您Boba Fett頭雕

大陸狗？

玩hottoy好慘，好似撞邪噉，入咗呢個陷阱，只會深深深，半夜心情鬱結究竟ironman m50係武器包定另一version呢？所以以詞寄意。

原曲 : 李克勤 深深深

Hotoy已漸迷 落訂如戇車深深深
明明話今年出貨 三季攞野 還天天屋企等開箱
張單繼續殘 呆呆在夜深 等等等
沉迷為某日睇戲 交給我心卻上心

沒有話要再出 怎掩飾炒味 (怎掩飾炒味)
沒有訂又再炒 人人話要買要快不要慢

無奈 DC都好正 Marvel都好索
天天搵錢供貨
望住剩下 我屋企D位巳剩兩行
我怕我愛人 更怕佢會鬧
可簡單玩多趟
但是但是 望見賓妹飛哥繼續搶貨

Hotoy繼續迷 日夜為排隊揼揼揼
明明話Last一隻 不會返貨 還天天屋企等開箱
Hottoy繼續黎 限量特別版
頂頂頂
尋日又繼續睇戲 交出我心再上心

沒有話要再出 怎掩飾炒味 (怎掩飾炒味)
沒有訂又再炒 人人話要買要快不要慢

無奈啡盒都不要 包裝都不要
Hottoy出屎都要
望著望著為要爭先搶玩滿汗見龍
我說我退訂 佢說佢接訂
可否轉手俾我
實在係悶透我身心錢銀冇力再來

出坑巳淡忘 舊日二十樓 多悽愴

出ps4 gg

好大隻

1:4

John wick 最好包埋第一集支散彈槍，好撚型囉

呢隻都出真係唔夠佢玩

呢兩日一野爆咁多隻出黎⋯

影得大隻啫

今年隻1/4 唔通係佢？

個body好大隻
spiderman都係瘦D好睇D

分開2隻出?

PS4 GG幾型

CLS 不如我成份糧比埋你啦HT

呢度都有

真係成份糧俾哂HT

新series應該唔驚走數
傾版權唔係易事, 冇理由傾完唔整

地台唔同 ，有機分2隻

普羅米修斯David

如出聖約果隻就好啦
炸鳩班Engineer果幕好撚型

Jango Fett 如無照pass

我都覺應該俾多次機會人訂complete version,不過個定價應該會逼近黃臂

總之有DLC俾我張單就ok

game spiderman 好似用左arkham batman果個body？舊二頭肌大隻到

清你尋日企得好硬 做乜今日轉軚

LM

越睇隻46越鍾意
破產了 wm 4.0
Mark 46
50武器包

搞清楚件事

我琴日係講緊佢淨出option3 焗人買兩隻
我本身都講咗如果佢出2+3我無所謂

魚蛋論真係覺得好屈機

D option hottoy比你簡 係邊度睇

幾時先出MK7???

訂金唔會破到產既

Recap琴日大家都係鳩估ht會點
1淨出pack 2兩樣都出 3淨出complete ver

我就講如果2+3都好，但如果得3我真係屌鬼，之後就有巴打屌返我

In conclusion 假設性討論最尾過咗火位啫

最仆街要去抽的姐
希望今日公佈講下動漫/訂新野

123送pack/淨開dlc/淨開complete version先啱

希望alien會出新戲俾次機會出david啦

一次出咁多 諗住回下血 點知又乾塘

睇個款應該依兩日公佈

我安息啦

仲有撚狗luke

你貼咩

Clone wars 出新一輯

睇到了 ahsoka

Ani 個樣 > >

成長期發育得太好

真係好高

無機啦
由Prometheus 走數走到alien covenant

同thor平排

睇開箱當玩左

屌你一場空歡喜
Alita先係新dx

屋企夠位可入哂 隻thanos 已經佔左好多位
自問屋企是窩居 擺唔到咁多

無訂到DS係最後悔

追單囉 家陣應該唔貴
加小小有

加300都有啦
有幾後悔

唔會炒得起嫁，等現貨或等插水

係 想要俾多小小 好鬼多人放

有無新戲都唔知

等到出現貨 又炒起左 就GG

家陣收定先
張單800
D友仔放1000-1200
多兩百到四百

？

DS截咗啦咩？

好耐喇

旋轉都有幾張1000

可能同赤武神係dx 16,17咁出

隻john wick好能正呀

冇訂到

都未開訂

記錯左
冇訂到 22 NEO先岩

會唔會偷偷地送頭雕
FF緊

隻救世主都正呀

唔知thanos第2個頭靚唔靚，希望會加d野啦，候活

用ca3 換落去又得 遲下換佬味頭又得

Neo應該唔難收
利申訂咗隻，等Agent Smith

隻46 concept art 睇到我中哂毒
好想訂

Neo我都有d後悔
不過算啦....太多心頭好
AGENT SMITH一定唔可以錯過

好靚 靚到唔訂唔得

點解中哂毒？介唔介意講下點解你會覺得咁正

Neo 截左喇咩

因為好多人都冇46

因為有隊長所以有加成

重點2

係呀 叫春啦快D

我覺得幾好睇

我都有諗過相同問題 ⋯係咪真係為左做一對而買呢

都睇下公布咩先再考慮
佢唔會咁快一野出兩隻concept art version 掛

我唔知呀，當睇唔到佢算

唔係有concept art個title同黑隊長同1series唔考慮訂

Ok 有冇人可以幫學生哥完夢

有種42感覺

我都唔想咁快出
尋日同巴打收左tronman
家陣想回下血

Tron man 真係要熄哂燈 先靚

有冇人賣iw rocket支槍, 價錢另議
求完夢

tg:

我會去買UV燈架喇
佢都係用mark 6 個模？
見佢地好似差唔多

呢樣唔知 你有無訂黑豹？

Same

無
有諗過為左個地台追單
後收地台唔知有無得諗

巴打有眼光

淘記有UV LED燈條，
好似可以USB供電

黑豹地台好窄
IM擺入去要罰企

黑豹無左地台廢左大半功力

要諗諗點攪
整返條 照隻tron man 應該好正

我無訂黑豹本身唔太鍾意隻野
可能因為佢係黑人

巴打taste相近

掂左hottoys發覺shf好垃圾，想玩Medco,mafex

唔想煩淘記兩三舊

呢個箱正

嘩
依個J 得落

睇下先
搵格納庫是嗎 ？

個人鍾意金錢豹，如果出打劫個look仲正，
為湊一對先訂埋黑豹，加埋有紫光玩幾特別

Key word:創戰光速藍

巴打 打咩keyword 搵到個箱?

謝謝你

呢款我覺得over左同太窄

依款好似要成6舊水

格納庫size緊係比你棟篤企唔係擺pose

小心買錯非uv燈，要買d有埋照銀紙相
我見到有個幾平但fake

睇實物都無擺入庫，得一隻半隻罰企唔好睇

人仔 430

唔知今日有冇野update呢

收到現貨再買個箱 應該幾好J

睇中依個

反正無咁快派，
最好等到佢有實物擺入去影相先買

呢個太cartoon

新入坑
想問下同人收左張neon tech iron man既單
唔+$50會唔會好唔穩陣
唔該

會 咪慳個50蚊
唔加風險會大左

你兩個真心?

係 可以慢慢 揀 揀岩先入

會 對方有心玩野可以同hottoys報失單 show埋message 就拎得貨

唔該曬
呢幾日就狗衝去整

但呢幾隻限係無得轉名

今日冇人出旺角排首日？

點解大陸賣呢隻野咁貴

8月派有
動漫拎無

Ic

動漫單無得轉名可以點做

有咩首日排？

未知

有500張籌
但ht得100隻nano im現貨

搏唔搏得過就..？

對唔住 有巴打話係動漫拎果d 無得轉
所以如果係咁 應該得爸爸同ca 無得轉

禮拜一先派籌
駛唔駛咁早訓

Tron man 星期一麥花臣排頭籌 再要去動漫節用華麗轉身衝去排

早咁多去訓街...
一早買左四寶la

上次訓左晚街 今次不了

實名登記唔洗訓街
不過500張籌搏100盒野
條數唔好計

嘩屌正呀喂
Clone Wars renew左新一季

Nano 係mk50
Neon Tech 係動漫限定

可能又要好早排 算喇 受唔起依D苦

依套真係估你唔到
以為佢淨係出the resistance

又有人放dr strange 2.0 單 仲要95折 1k

到底係一班人為訂而訂 定 真係中意 想要先訂

兩個字 錢多

當儲錢 無錢再放

Hot toys係其中一種定期存款

可能佢地諗唔倒點講Ezra個故仔

想問下點解咁多人追火箭枝槍？咁放左碌槍俾你人地玩咩？真係會收到架咩？好奇一問 無惡意

不過睇返2.0好多黃圈得好少綠圈

唉 我明因為佢粒石 先會有綠圈 但太少喇

1.0有一set綠

2.0得兩個細既綠圈

可唔可以mix 咁放

等人散件賣

因為我有2.0隻rocket, 想買把比佢咩住, 手揸火神炮

算係咁啦
bvs有兩個大牌英雄都係多冇人識既ds小小

dc universe咁黑就冇計啦
比錢入去訓咩

屌你老味睇返fb咁多人放iw groot/groot set單真係燥，班仆街真係為左幾舊水訂來投資

之後iw大把單放
如果樹人穿招股價後追隻撚下

其實係好事，比訴後入坑玩具玩家，總算有個渠道可以後買，越多貨，價錢越平

E set一見開訂就想要，睇埋樹仔個灰模更加不得了
但要屌ge都有，太高同埋小咁個吼叫頭

訂黎投資哩d就人各有志喇
最緊要自己想要就訂，唔好諗咁多
唔係就會好似db巴咁

炒都唔係買呢set啦..訂多幾隻ironman/iron spider嘛

愈冰門個價先愈高
Im當日排到9樓一定大把人放，你估真係個個古一咩

大貨有突破/出色得好緊要既先會炒得郁
但呢set好難有咩大搞，水準之內，係rocket把槍幾靚

我覺得groot應該跟返連接storm breaker既parts

Mk50 嘅手腳應該好易拆出黎換件
之後A4又出Nano weapons set part2

改details+new weapon
世事被你看透

戰損都係手腳換件就得

我都放棄
超合金魂系列不思進取

派貨個日有人放單1200 ，心諗on99 忍唔住喺fb 比 haha 佢

2200先岩

金豹其實買唔買得過

有愛就狗衝，
不過仲未有頭雕睇

眼球做得太真

早排見到有巴打話限定個堆憑單攞貨係咪真？
如果唔係，隻入魔anakin八月攞，係咪可以轉名？

一直等 ht 隻 dm , 依家變埋 dx 系列，真係濕晒

如果擺一隻im落DX
會係mark幾

肯派joker未呀

會場果兩隻係，驚就打上去sb問

會係Tony Stark

其實50最有資格

戰死就入DX

mark 7開甲連tony

話時話，HT會唔會出SW既Trade Federation？

20年前又係鐵甲、三一、電磁俠
今日仍然係鐵甲、三一、電磁俠
戰隊出一隻、勇者一隻、小學生防衛隊係零
on9 日本仔

係都mk1 啦，我記得n 年前 Howard 講過ironman 入面最鍾意mk1

DX 連埋座駕? 有無得單要DM

所以我唔明點解要出落dx到
你話佢好似emperor咁出咪好地地 唔洗硬食架車

所以合金mk1要壓軸登場

DX17 Darth Maul
預定價：HKD2100

Real ?

Logon有發光jack jack 之前係咪有人想買

出siege of mandalore

個結局一定sad到爆

9up
加埋車仲要dx應該唔止

235美金，唔好再話hottoys少配件啦

知唔知呢隻幾時出 同幾$呀

好耐冇追post
上面隻war machine 係咪動漫會出

未公布

超合金 淨返一隻百獸王
有興趣
其他都算了

係啊我啊

覺得未必動物展開，係平時hottoys開訂

屯門有 你睇下你屋企附近有無

巴打可唔可以幫手買隻先 我都會出屯門個頭 不過可能下星期先

之前有巴打教過唔知用咩材料扭條gg絲出來，可否再教，好難搵返

個個post都有

今個post冇左
睇番上個頭post

6點仲未開新野

好

一定要開架咩

動漫前夕冇野開是常識吧

走左好耐

好啦 都唔該你先
頭先fb見到tko都有

應該間間都有貨 衝去附近買

你比tg我
我親自教你

食蕉

希望整到岩心水既野再分享

你想整咩？
着燈既lightsaber岩唔岩

我岩

當休息下囉

如密留tg啦

加密

玩具av仲未有新片

女士理想型男友

如果thanos配埋time stone個綠色特效件就正

你想睇咩

睇黎今日都未必有update
但都呢兩日睇到hot toys 大約會出d 咩野 黎緊
斷估大路野war machine , sw,ws 呢幾隻應該係普通去20樓訂

其實jackjack只係透光

可能9點收工先update

無記錯今年最遲好似係黑寡婦，8點先開訂

無帶帽眼鏡個個都仲睇得嘅

我都好憎呢個人

Yoda同Dooku 成9點先開訂，
有首日幾人應該唔夠20

既人

唔係830咩 我記得掙札緊出唔出好
9點落閘啵

我記得好似再遲d,個陣肯定去唔到索性幾日後先去訂

呢個隊長真係有今心冇來世
我張會場單死都唔會放

家陣隻ca 孖裝潛行set 係咪姐係以前最低900蚊都無人要果隻？

請問有無人知Obiwan 截左未？

巴打係味要?

咪

係啊

睇完舊gg第三集 好感度暴跌
感想同呢條友一樣

想問隻CA咁樣用咩膠水痴好？

佬味CA 的確好正

聽日交收GD HULk

睇緊

SS youtube 介紹2隻都唔同名

真係出左1/4 dv

想問下呢一隻係咪要等多一排先知開唔開訂?

第一眼見到仲以為係1/6 diecast

佢後面仲display左所有mcu ca戰衣

終於出喇
完夢喇，以後唔玩Hottoys喇

hottoys 更新了

黑武士開訂？

出1/4，咁隻1/6 ep5會唔會好耐先派貨

有沖突咩

希望係20/F開，
不過為左Bonus Part,
動漫都會狗衝

1/4太大隻 無位

動漫會唔會有DC開？隻Cyborg呀

Bonus part:

之前隻Ren 係咪有黑武爛頭盔

1/4 有幾高
驚放唔落

50cm 未計台

咁冇了

依隻野唔落櫃好快玩完
所以我都

啡盒呢

無影到 佢有啡盒的

做得好靚,想要擁有

等ep6啦 一定有頭架

睇下有無中sad

出john係好事
但量產既西裝質素…
儼如大廠既ht都好似未拿捏得好

Ss隻joker幾好喎 係條褲漲左啲

我都好撚中意呢支散彈

ss joker?
講緊1/6西裝喎師父

動漫頭500已經有人排緊

CLS

dllm

呢隻

原來仲有 唔好意思 巴打

自組tony分享

想問下隻neon tech iron man 依家點玩法？
見又可以動漫節去排頭一百個又話麥花臣500去抽...想點

玩唔過 訓兩晚 不了

唔係果500抽

呢種display case邊度有得買？

痴線麥花臣外有人排緊隊🤦🤦🤦🤦

而家有4個人

請問巴打tony係用咩素體？

平有三叔

Bd001
墊厚左博頭同少少胸

想問下依家重有無得訂im mark2 diecast?同埋個價係幾多？

三上巴仲繼續屌緊

連james gunn都炒埋
gotg3可以點搞

黑武士係咪開左訂？

有
即頭有現貨 上到去同人講你想買佢地會即刻喺側面嗰玻璃櫃攞俾你
仲有46 47都係

未

到開訂嘅時候究竟會係理智定感情戰勝呢

ok,thanks

巴打想問多句依家個價幾多？想聽日上去行番轉

最後問多句隻neon tech iron man 係唔係diecast?

原價就有

2100到
現貨貴少少

係

痴咗線

弱撚智

on9

師兄們，有冇agent smith全身照？

終於收到第一隻hottoys ironman
二手愛國者

How much

2017 Tokyo comic con

Thx,好想買一隻陪Neo

Agger

Neo等第3集造型先出手

1400

係窮呀，x你個x

咁撚熱 好難頂

排隊等咩？uv im?

比d 毅力

有乜單?

唔係23號咩,咁早有人排?定有消息提早?

23朝早

咁早去排為咩呢,一個人都係去到一檔啫,有邊檔咁吸引

一定唔會係hot toys

巴打放FB實有人收

比d毅力 比d 耐力

收Sw ep7 虧佬華

屌住呀...陪你吹下水

巴打想訂乜搞到要回血

我本身都想收單mark 2, 但有巴打話有現貨就衝了

全新戰損駛唔駛5000？

衝啦仲諗
聽日我都去買隻

差唔多啦

陰公

快啲開John wick war machine 啦

係時候學巴打加個不再後追係個名後面

隻鍋物好撚正

RDJ加完咪又係照後追 巴

有無巴打知邊度仲有takara 舊marvel logo?

底褲太明顥,不了

WM 46

要快喇，果日個staff同我講就黎賣晒
佢地話呢排好多人買返im

有冇人可以救下我

得黑色 照殺

當戰損

跌落地？其實無咩野，當捐，或者比幾百叫人噴過

幾錢收番黎啊 自己減幾百放番出去囉

剛剛同朋友一人一隻，師兄記住話要special edition，如果唔係只比普通版你

其實呢...47有兩個頭...

突然了...

其實我係咪真心左...係咪真係有現貨架
上網睇下d 價要成3000幾

幾時公報動漫節有咩訂同買？

先前聽人講佐敦個邊有間叫九龍乜乜
幫人維修玩具

坐左幾耐？

我地都想知

唔該依位巴打先，但我想睇下有咩方法補救返

尋晚先講完依頭又當無

尋日無追post sorry sorry 巴打們

唔該巴打，知唔知邊到手搵到人幫手？

唔該晒

唔值

今日睇 佢都係盾 衫少少舊化 個頭好微細分別

有冇巴打會聽日去排動漫節
幾點去排穩陣

個頭仲要少左個嬲嬲樣換嫁

你家陣去一定穩陣

我都覺 家陣去訓兩日街最穩陣

不過最值錢果幾樣無咁解

想問下爸打 個頸位有冇加連接

到時係咪仲要衝？ 見SONY 買野送電視

分批都唔係實硬衝到 第一果個跑得慢都比二三有機 保特就頭十都仲有價講

無睇一陣推得好快下

你地買左入場券未

換第二個頭
眼不見為淨

oic
不過踢死兔前面得半截
避開左最難整既部份之一
仲有衣領位又係好難整
平價定貴野就係取決呢度
（請參考kato）
條領唔夠企就會望落去似廉價西裝
所以有時見到d人自組tony,Bruce呢 d
有時都覺得寧願唔好組
有錢人套西裝點會係咁

其實頭post 咁多J圖我每次都會睇一次

其實你明唔明
我都唔鐘意伸手撚
我都唔想教精佢
見到呢d伸手撚你可以唔教唔理佢無視佢架喎
但老點人我就覺得有d過份
大家傾玩具和和氣氣咪幾好
都無必要要玩鳩人吖
你話撚炒家就話姐

實會有呢d on 9架喎
派粒膠咪算囉

巴打咁勞氣做乜
其實講真用下腦都諗到個D野係真定假 而且頭POST都講左大部分既野
如果佢咁樣都去信其實真係幫佢地唔到
講真 呢啲問咁多野做伸手黨既重黑人憎過炒家
除非你隻手殘廢啦

紅白應該都唔會再買到

上網搵玩具醫生 噴番....

一係自己攪 一係買過個頭

一係賣左佢 買過隻

一係無視

其實呢…人蠢就佢自己都唔想既
所以一係就狠狠diu鳩佢
一係就咪撚睬佢
難得有個ht討論區可以推得咁快
大家開開心心吹下咪幾好

Ps4機主post

算喇 黑白襯黑色隊長

去日本搵下

自己噴有冇得諗

中間嗰件仲好抽

其實我好擔心佢套戲
錯 我係好擔心成個DC先啱

Like a Boss

溫子仁做導演真係唔知會點，
但一定夠Dark
條友係拍SAW，
監制Annabelle，The Nun

希望票房都唔好眼前一黑

我都唔明，dc漫畫淨係batman都屌打marvel,到底點解可以拍到咁柒

聽講Ben仔做埋套個人電影就唔做
頂 我預Ben仔會拍三部曲Batman 振興DC

BVS 嘅Batman 其實唔錯，屌你justice league 嗰個

一日有超人,JL一日都係無聊戲,超人太屈機

導演問題，
TDK 到宜家仲係我覺得第一既戲

Bvs除左啲on9劇情位之外，角色刻畫都唔錯，戰鬥都有迫力
到左jl，batman真係 ，戰鬥力同智商都低左幾個level，行行企企就完場
好想羅素兄弟拍batman電影

角色設定問題，Robin死左後Batman只有偏執，
而佢又知superman既弱點係咩，
BVS後佢作用只係吹雞拖馬等完場
IW入面一堆人都係開幾鎗講兩句對白就收工

其實JL電影除bm
全部都係超能人
都幾難會拍得好睇
sm,ww,am個個都屈到癲
bm都好難喺兩三個鐘故事內突圍而出
avengers都叫有隊長， im呢d貼地角色做主打
即係佢地打到爆缸你都會睇到肉緊
（所以ca2問cw咁成功）

各位唔好嘈啦...
係我派膠係我做左伸手黨...
早幾頁有巴打笞左但用電話上連登既時候飛我太快無睇到
之後睇番第一頁已經有晒Q&A
要搞到大家勞氣真係唔好意思...
太耐無追到POST, 因為我印象中訂MARK 50既時候重可以訂...點知真係轉過頭就CUT

希望大家可以開開心心玩到自己鍾意既玩具

未打完
如果JL出埋綠燈真係唔知點算

我都等緊入GROUP

要架，唔係會無頸甘

我覺得拍得好唔好唔完全關角色事，動畫justice league 電影都係得個幾鐘，但完全表達到Batman 嘅能力，仲玩翻green lantern轉頭。

講到尾係選材，導演功力，仲有on9華納

麥花臣個邊已經有六，七個營，痴撚線

容乜易無曬500

R2原來係合金黎

好正
好彩冇入1.0

好正 好想因爲呢隻R2D2入星戰坑

無師post,請問動漫下半part出咩

爸打 個連接器有冇link睇下 hot toys頭個洞係細啲

佢地排動漫節頭籌 ht動漫下半場應該星期一公佈架啦

唔是今天公佈咩？

書展有冇marvel漫畫買

有預感呢隻好貴

1700～2000掛

Btw 希望出
之前年年Sdcc acghk都有展出嘅c3po走足咁多年數

快啲出set

Ep4-6 C3PO+R2D2

Aquaman 出Trailer

DC D電影真係好黑

温子仁

點解black manta要跟足漫畫造型 搞到特攝片咁

水族館個幕睇IMAX 實好撚正

拍開恐怖片轉行拍英雄

諗起粟米俠

好少星期日

漫畫版

Prototype 嚟

wesker宜家買係咪會好撚貴？

Shazam都出左trailer

我有可以放，齊盒齊件
但長期著長褸所以手臂有色我移

件衫好柒

手臂會甩色定係咩？
你諗住放幾多錢？

岩岩先拍完應該會再執

睇完哥斯拉trailer超級期待
不過hottoys應該唔會出呢啲怪獸figure

買SHM啦，或者你有空間有錢可以儲Xplus

Body 有色移，只display長褸版就無影響

見到有mms 273 係2/f

無人買

幾平

隻野好似有小小豆雞眼

賣緊幾錢？

1250

香港真多水魚

咁ge價都叫水魚

起碼抵過果盒falcon

我都想做下水魚

死貨嚟
買番嚟得個擺字

黑咭VIP折扣訂單 有咩特別

我睇少咗隻gladiator 自膠

呢個價好正

仲要係全新
早幾分鍾見到就好

但呢啲正價實係俾人要左之後又轉手出去賣

依個價買唔買得過？

普通貨品9折
永久會員

夠唔夠特別？

想問依家普通版mk6要幾錢？
唔多見人放咁

上網有更低

講緊訂單，
訂金一樣，但總數有折，
例如原價1500比左500訂，
普通單尾數1000，Vip單就尾數850
最好問清楚尾數，動漫節單Vip無平

Fb 唔見有

仲諗緊入唔入killmonger好
覺得佢好撚型但cable又唔知出唔出
budget只夠買多隻

sdcc唔見cable

仲未有下半場消息

cable 應該唔出

我想問收單係唔係主要都係fb 度收會多d? 隻mark 2好多都開到3000

第一套衰左，硬係覺得之後套套都有伏
就算WM 個個都話好睇我都覺得唔係咁好睇

倒數5天，明天應該有消息啦掛

JL 超人一個打晒，Av3雷神一出場都係la,但佢一出場就好震撼，DC拍唔到果種感覺，變到超人一出黎就打晒

最記得超人一出場 就將steppenwolf好似垃圾咁揼

根本超人係dc 漫畫世界觀嘅一舊絆腳石

我都幾撚肯定會唔好睇
錢都慳返唔洗追dc figure

我反而覺得會好睇

dc卡通好好睇，nightwing+starfire好正
戲就得啖笑

總有人打中意打到拳拳到肉
利申：幾中意

星期日咁得閒 開多五六個email先

全餐實中

佢全餐放d 我無咩特別喜好角色落去就不了

而且好希望唔係首日 次日就fit

可以放單㗎嘛

如果個海底世界拍得靚D就好 又係welcome home

抽唔中咪訂普通版

只求買到46

確定出啦咩

只keep wm
其餘賣走換其他野

美國隊長出 依隻唔會唔出瓜

巴打係唔係準備訂SF?
所以放hot toys?

訂SF係我
但我依然愛hot toys

mb, ht, 囡figure, game...
黎緊一大堆野想要

隻sf都未知幾時開
總之而家要應付左動漫同其他尾數先

46 會場限定
一定係

唔好啊

其實concept art系列都冇乜可能唔係

以過往做法 係咪要抽籤
如果限定 又要食炒喇

係

但佢都未公布⋯

我記得上年係半夜12:00 放個大絕公佈

應該係呢一兩日㗎啦

Dv都凌晨兩點幾 好癲

今年鳩估：

1/4 DV
Mark 46 Concept art (Exclusive)
WM Mark 4
Bucky
Ep8 Luke

Dc呢

Wm Bucky 估佢唔會掛
會唔會係驚隻gg 俠

Wfc

WM 同Bucky再唔出就凍哂啦

Ep8 luke唔知出唔出得切
Hong都話未完成

似趕緊工

咁你覺得 如果佢真係咁出呢兩隻
會有咩bonus ?

隻46 電影版曾經擁有
隻concept art 自己覺得麻麻感覺
但有隊長 係咪應該夾埋佢黎做一對

Darth maul會唔會有機會

通常咪又係啲食之無味 棄之可惜嘅bonus

比我估WM 可能又係啲hologram
Bucky唔知

不過如果連HT都諗唔到加乜bonus
會場版訂價會平少少

DX唔需要放喺acg造勢
因為已經有Vader

Darth maul 唔會放限定喇

唔知點解佢果舊hologram個感覺好似以前5蚊扭果d bb戰士 膠色

所以我諗住d bonus part廢就訂普版算

原價入抵玩嘅

希望今晚開 下星期動漫了

想原價入就可能要今晚訓街

仲會係排隊咩

諗起都

黎緊出嘅應該都係抽籤
所以我覺得佢唔會出

大家會唔會訂1/4 dv?

十一宜家家私一入
準備迎接hot toys們

師兄會裝燈？

我都係呢個 但單邊 我已經唔夠位放

有冇人係麥花臣排緊隊??

concept隊長同tron mk 4襯d

dx曾經都有限定版架

當年joker Dx都多個搖控器

果隻野
就好似女人一樣 熄燈就靚 仲要照UV

你啱
但黑襯黑好似靚d
46好金光閃閃

船長都多碌望遠鏡

有係有
但係達斯魔呢啲配件終極豐富嘅送咪又係送黃豆

睇緊 我都研究緊可以點裝

食個先前都睇中單效但好似太細

細架 所以買雙邊先正確

我好多錯字
巴打睇得明好野

但依個櫃要自己裝同埋雙邊門中間會有條Na(唔識打個字）

你點解唔叫佢送貨同裝？

有叫佢送 但裝無..因為唔難裝

慳得一蚊得一蚊
最近入左太多hot toys 無錢喇

罅

唉…講過好多次
ikea d櫃不嬲都唔適合放figure

有錢就自己畫圖去傢俬鋪造喇

其實訂造唔係貴好多
當然係要返大陸搞啦

返大陸真係唔識門路
遲啲搬出黎先再諗

師兄有好介紹？

謝謝巴打
個字小用忽然唔記得

家陣你咁買法幾錢

個櫃買左千四蚊

唔錯喇 用住先

好開心

新入伙未執，好多未開箱（勿相認

巴打幾錢收返黎?

唔想賣廣告同打地址
我呢個櫃都係1800人仔
自己試去下地址果層
逐間打下價啦
記得同佢地講要密封
佢地會識做架啦

靚價

巴打幾多年前？就咁睇幾靚

左上隻嗚門我都有買

呢隻唔用布料有d可惜
硬係覺得好似放大版既shf同孩之寶咁

啱啊 但係佢係第一隻令我想入既hulk

放完又買返，實物其實都幾好，鍾意Batman嘅值得keep返一隻

童年

年幾前
但頭盔先我果陣屋企裝修
一次過做幾個櫃
唔知係咪咁先有呢個價
不過我相信單造都唔會差好遠

今年3字頭喇

我2字

最緊要自己鐘意

無轉眼…不了

我要你呢個櫃兩邊都夠做

我的童年是火頭仔xx 四驅小子兄弟 幽遊白書 抵死泰山 鐵拳浪子

愈大個d卡通愈冇以前d feel

價錢都係其次
但訂造就肯定可以盡量密封
（點都會有少少隙，但一定無ikea果d咁闊囉）
咁d公仔先可以放得耐

利申：以前就係用ikea奶過野

見到巴打個櫃 留哂口水喇

其實 有諗過再淘記買格納庫或者密封既展示櫃

不嬲架喇
以前最中意星期六 朝早迪士尼 蜘蛛俠 跟住kinki kids V6 /日劇，下午 又好多野睇 足球小將 童夢 棒球 12點後 幽遊白書 之後鐵拳浪子

但巴打真係要親自返大陸同果個人傾？有無wechat 之類

巴打完全唔放過任何貼boba fett既機會

朝早迪士尼 好懷念

一套無線配音得好高質的卡通當年

無線家陣咁撚縮數 唔會再有

係，之後睇返都特登搵廣東話配音

宜家40隻都開始有d迫地鐵feel
不過我都準備放下d ht
開始玩厭左d 超級英雄
唔鐘意d 機械人（im）同d 帶面罩頭套既角色
想之後儲返d例如matrix,john wick,back to the future呢 d經典電影角色

但呢d好嘥位喎
無得向上發展

同大陸人買呢d咁大件既野
我建議最好面對面
畫哂圖溝通會好d
d櫃既料又可以親自摸下
佢地既店又會有d實物參考下

是但啦，冇可動眼的確係爭小小誠意。
不過佢身形同埋蝙蝠頭做得幾好，遲啲幫佢換埋披風應該會再好啲。

唔啦
我話唔用市場價放返出去就呃鳩你既
呢度我寧願真心分享下算
唔想喺度食喺度all

巴打仲要畫埋圖 勁

巴打有錢
2900我是但唔到

好簡單架咋
畫下d呎吋咁咋
要幾深幾闊畫出黎等佢清楚d咁解

巴打幅圖仲係唔係度？打算cut走一組 改少少闊度算

真係鐘意batman begins, 冇計, 始終TDK系列再出機會好微。
所以如果dark knight rises 1/4個價回返都會考慮入埋

巴打有冇諗住收enterbay 隻batman begins
我都重掙扎緊入邊隻 ，始終enterbay 個隻好多年

佢sw死忠

訂gg

我果張無了
但其實你只要度好呎吋
最基本長x闊（深）x高
之後上面d大陸人都會幫你畫

就係覺得begin番出機會微
ht都出成咁先仲嬲
明明1/6都有既技術
都唔放落1/4
又玩揸流灘

我幫佢入兩把武器果陣刮爛咗兩隻手啲膠

直情刮爛咗？唔係甩色？

唔似係甩色，有一條條痕係到
幾隻手指都中招
可能係我太暴力
不過拎住兩把野就見唔到 唔影響display
同埋都過左保養

玩HT真係要好小心。

IG圖 隊長件衫上身係緊身衣

雖然個個都話enterbay還原度高，但老實講，就算我唔入hottoys batman 都從冇考慮入enterbay, 因為我唔鍾意後追啲咁多年前既產物，真係好高質就另計。
而且我硬係覺得enterbay隻batman 望落去好膠，吸引唔到我比2千幾買。

個靚靚下巴仔出咁耐屌咁耐

巴打講出重點了，呢隻batman begins係唔錯，但以今時今日hottoys應該可以出得更好

幾靚仔， 好有有得玩

佢呢隻質地如果長訓盒會唔會有問題？
打算一盒玩一盒儲 希望儲到成個系列

FB仲未有更新 諗住做deadline fighter

唔知點解我覺得cw換合口既頭
反而係咁多隻ca裡面最似既一個

好正啵依隻
到時又唔知會唔會天價
好在早收一隻

咬牙切齒頭係最正 買番黎咁耐一直keep住用
不過依隻無收到

要數呢隻ht begin既缺點真係有排數
淨係塊布都出左咁多隻啦
都仲係無垂墜感鬆泡泡
係要人幫襯副廠買過件披
明明ht你整1/6star war已經識用眼鏡布
做到貼身垂直感覺
偏偏今次1/4竟然將所有野消失哂

之前好多人話d炒價
係炒家左手交右手造出黎
但其實最大原因都係本身件貨既質素
你睇下今次隻bm可以點炒
原價都無人要

呢隻頭雕應該都係同cw普版一樣
所以我先話唔明之前d人屌乜

有冇比較過正常面同馬面呀專家？

討論下都俾人叫專家
係咪劣評d figure影響到你呀
我兩個頭都有
都唔覺好大問題
唔將兩個拍埋面長問題都唔會明顯
（張相就上網搵既）

幾時公佈星期五訂咩啊屌你HT

係呀冇乜分別
點算，呢次一定10隻手指損哂

tmr / Wed

做乜姐你

星期四或之前

做乜姐你？問下專家睇唔睇到分別
你答分別唔大都算，又話劣評影響我，影響乜柒呀？

屌你on9都嫌侮辱

每日有人問 都係答聽日

佢要出就自然出
又唔係鬥快禁, 驚乜鬼

咪影響到你心情囉
睇下你幾嬲爆哂粗
何況我答分別不大又有乜問題？

有人屌？隻野一出個時已經被佢吸引住.. 我覺得好正.. 不過有邊次開訂唔係訂左先

你真係好風趣，ff能力又高

我都唔知屌乜
問樓上位人兄啦
我話無馬面問題都好似踩到佢條尾咁
咁都掀罵戰

算喇一人小句嘛 都係討論啫

密集恐懼症

新post

巴打搵嘅相高抄影落去所以唔覺，你正面比較就會睇得出
借返以前fb見到嘅比較圖就好明顯

利申:ca2 aou cw普通版都有